點樣練習踢波勁啲

中五開始冇掂過波 最近同啲frd踢番波 控波 扭波 射波都唔點 點樣練番起

買fifa18 叫埋朋友一齊玩
咁咪唔駛落場踢

你最勁果段時間 係咩程度先？

先谷返個體能，再練的波同對著幅牆踢

學界D2仔

屌你問你咩程度
你講呢啲有乜用
講下自己做到啲咩啦

D2係你間學校姐

你全隊入面最廢唔通又D2

之前踢開咩位 有咩優點 缺點？

踢場中派下牌 斬下波 長傳都準
但係個人高左啲 平衡超差

想知你幾高

可以試下練多D三分,同埋crossover

實際

技術唔係特別好就唔好諗扭波先
踢街場最鐘意遇到啲人係又扭唔係又扭
最易守

1個人點練波

冇架 踢返多d攞返球感

186 身型普通

本身唔廢 有意識既話 落場踢返幾場 攞球感就夠啦